Long D中 平安夜同異性朋友出街問題

本身同男朋友long d了接近一年，大家都keep好好無乜問題，唯獨我男朋友一聽親我同異性出去就有微言.

我一個出外讀書無乜朋友，咁啱有個幾好關係的男仔fd(有女朋友）搵我同埋佢另外兩個朋友（男）今晚去食嘢. 同男朋友仔交代完佢又一樣比說話我聽.

同佢講我唔去，佢又扮大方話費時管我又控制欲強.

想問絲打們點睇？？

我自己其實都唔介意男朋友一樣陪佢啲異性朋友，因為佢比到好有安全感我又唔貪玩，而且Long d過節陪唔到對方無理由又限呢樣哥樣.

唔好去啦。 longd 已經難，仲要幫自己增加難度

引用:
我自己其實都唔介意男朋友一樣陪佢啲異性朋友，因為佢比到好有安全感我又唔貪玩

如果對方係player款，身邊成日都有D條件好好的異性玩得好埋，你終日提心吊膽，你就唔會講得出呢句野

唔介意，不是因為你係個大方的女友，而是因為對方一直言行優良，令你覺得值得信任，所以你先有本錢咁講

明知男友係介意你同異性出街，都仲會在聖誕節呢d令人容易有遐想的日子約，其實你care極對方感受都有限

咁講多都係當呢度FB, 話好想同男仔fd 出去姐

有咩問題我哋係普通朋友

咁啫係佢覺得你或者你啲異性朋友係player，信你唔個囉

我哋係普通朋友！

3男1女，玩4p

如果另一半唔鍾意嘅我唔會出去
that's all

當依度社交平台好易出事

有邊對情侶唔係由普通朋友開始？

我諗個重點唔係咩player定朋友定乜
而係你覺得對方感受重要啲定係自己去玩重要啲

依個世界唔係男就女！

你都無尊重我！我要出去玩！

係呀，咁點解你唔搵女仔出去？點解得男仔frd冇女仔frd？
我都係絲，你呢啲擺明本身就enjoy同男仔close 關係嘅女人，扮咩純情啫

都係嗰句啦，你覺得去玩重要啲，咪去
大不了咪分手
咁你要揀自己鍾意做嘅嘢，自然有代價
bear得起個risk，咪go ahead
喺度搵人圍爐撐你冇用，我地冇一個係你男朋友

噢起咗底原來又係PR account
認真咗
block

人哋有女朋友㗎我哋只係普通朋友

On撚99乜9都pr

因為男人知道男人諗乜

唔係信你唔過 係信其他男人唔過

至少有一個女仔fd一齊岀去

你BF應該放心好多

痴線！人哋有女朋友㗎！我哋一定唔會出軌！！！

講得好
明知對方介意都照做，其實根本唔在乎佢感受

好想聽下女方會有咩論點

睇你哋信唔信大家 唔好隱瞞異性朋友你係有男朋友

去啦
long d 浪費青春
你條仔係香港梗係唔怕寂寞
一個人係外地，仲摺埋會好辛苦
分手係對大家都好既結局

我哋係普通朋友